不如下屆區選投返民建聯 新民黨 工聯會 好無? 原來經過左一年 大家諗野仲係咁表面

見到有po d人係咁屌區議員唔做野 唔報告 點點點
仲要有人用呢個point: 派餅呢D民生野做得少過民賤聯點解要選佢地

首先呢, 我就唔否認有人係白逗人工同9hea既
同埋奶共派班賤人全部都好努力, 無9hea既
而且d人選完9hea vs 奶共狗選完圍內利益輸送 + 再日日出黎用議員名義支持警察
你接受邊個多D?

不如諗下自己當初點解要選佢地
當時根本就係投非建制
正如陳梓為咁, 你地又笑人弱智笑人ON9笑人柒, 預左佢唔做野添, 最後咪又係選出黎

知唔知政府出左幾撚多力去全方位打壓佢地
知唔知有D區議員連區選d錢 政府都未撚找數
記唔記得班奶共建制又比政府安排左其他民生工作, 去架空區議會
知唔知勁多警犬同藍絲不斷繼續阻礙緊D區議員 得閒走去check下佢地etc

接受到區議員d職位比建制派拎黎搵錢 等佢地自己圍內派餅
反而就接受唔到部份區議員9hea 白逗人工, 明明人地都有呢D情況
所以呢個現象都幾好笑

呢一屆咁多素人, 又多人自己solo出黎選, 無另外自己組隊,
你就預人地又要做到野
又話要解決你巴士排隊問題 點點點 完全偏離哂一開始選佢地既意義
係咪選左民賤聯就搞得掂?
咁你地去馬啦

利申: 由年頭開始就對區議會無期望 次次拉其他部門開會 d乜撚野民政署拉隊走人
不斷打壓, 唔係仲覺得區議會有幾大力量呀嘛
你地真係未撚訓醒
咁下屆你地出黎選啦屌你老母
如果我2023仲在生既話 我實屌撚柒你地老母

民賤聯咁多人組隊
又咁多水
咁多餅派
下屆一票不投民主派啦

做野仲少過民賤聯, 點解要選你?

9hea白逗人工, 好撚後悔選你地出黎

同美國大選做假票一樣, 原來呢一切都係呢屆先發生

政府架空區議會
各大部門不斷留難議員

大家表示: 我睇唔到 我唔知, 比人阻礙你都可以做其他野架

由鳩得啲港豬死啦

自己區既區議員係咪9hea自己最清楚

心水清既話
覺唔覺得呢個畫面情況
好似同屌柒黃店一樣

黃店一定要係聖人 一定係操行分A+ 100分

200萬+1 手足出黎, 一定係個個都係出污泥而不染
無煙產, 無吸毒, 無MK
全部DSE AL 滿分, u grad first hon

4年後仲有得你選咩
有嘅 新民黨 vs 民健聯 或者民協應該仲有

派餅就唔使

不過應該諗下點聯繫社區,令志同道合既人可以聚到
當做下義工一齊服務番社區都好

出黎屌柒佢地既人
有無撫心自問, 問自己係咪有做齊以下事
。鍵戰, retweet, CLSS
。寫信比手足
。只幫親黃店
。棄哂HSBC BOC SCB 轉哂CITI未?
。捐錢

你做少一樣, 操行分減你10分

咁你咪幫親吉野家囉屌
有咩所謂

我就唔係區議員 / 議助
但我就真係有落手落腳去做義工幫過自己區既區議員
有同佢地問過 有了解過佢地既事 同其他區既情況

巴打你地呢?

點解你仲會覺得以後有得投票？今屆已經開始欽點啦清

同埋 黃店得1間? 唔識搵第2間?

當初區選 你有好多選擇?
通常一係2個, 一個3個
基本上都係兩個陣容, non 建制 vs 建制

所以我其實仲想帶出一個意思
就係: 有乜好屌? 反正都玩撚完
你理得人地9唔9hea
反正未2019年之前, 都大把建制9hea
咁緊張做乜

咁你咪下屆選其他
今屆有咩好屌?

不過當然, 如果你仲有得選既話
又或者
仲有其他新人 仲要係non建制 肯出黎選既話

喂 巴打 呢句係我quote 另外個個post d人屌9議員既point
copy黎呢度講咋
唔係我要將佢地拉埋黎講架
我既立場係: 我理撚得佢而家做唔做野, dont care
我care既只係: 一開始選佢地 係因為non 建制

同白痴講都哂氣
日9日自我批鬥 得閒冇野做

利申 自己區黃議員 有做野

最鐘意見到你呢d comment, 真係要pin

當初區選唔係anyone but 建制 咁係咩
咁點解唔選建制?

黑警唔拉犯 大家點解要屌
係因為雙重標準呀on9
你試下無雨傘 無警暴 無抗爭運動既出現
平時佢地唔撚拉人, 大家會咁擺係心度?
咪會話: 做差佬9hea係咁架啦

而家大家既說法係咩? 係: 屌你老母藍絲唔撚捉 係度打壓市民

2019 我一定估到林鄭會咁夠膽直接推黨安法
2019 我一定估到各部門會全面為難區議會行權
2019 我一定都估到政府會去架空區議會
2019 我仲估撚到屌你老母 今時今日選舉都可以推遲添呀你老母

我係度屌撚醒你呢D 懶係醒目既傻西
眾人皆醉你獨醒咁 而家做咩都好似你係連登上面9up咁講就咁容易

屌你 無人話要食米芝連
依家直頭煮都唔煮wo 大佬

所以我咪話我支持你下一屆選返建制派囉
做乜姐?

而家玩到咁
我敢講 下一個non建制比你投到都係咁 一樣做唔到d乜

批評黃區議員 就代表下屆唔會投佢？

區議員自己都無做齊啦

要個議員黎做出氣袋要派野既 要咩民主姐

on9 唔投我都唔會投共
智障二元論

呢句又唔係我講
係人地講 "你衰過民賤聯 我點解仲要投你地"

不過我就咁諗
1) 下屆仲有無撚得你地投都唔知
2) 現屆呢個下年仲選唔選都唔知
3) 下屆仲有咩人選擇 我都唔知, 但民賤聯呢D肯定有得比大家重選